[魔鬼身材 龍心面孔]側奶妹PO正面照反擊網友 : 看看自己長什麼雞巴樣

昨日「側奶妹」接受《蘋果》專訪時，就霸氣比出中指，回敬酸民。而她在臉書上也貼文寫道：「他媽我到底得罪誰了，出門看個房子、買個飲料而已難道還要濃妝豔抹畫的跟蕭機掰一樣才能穿這樣出門嗎？」

她也反擊女房仲和酸民：「我根本不care是哪個Bitch在我講話時這麼近的把我拍的醜的那麼極致，只是鄉民再不看自己長什麼雞巴樣就來批評人會下地獄的噢！」

法官大人

講還講

相由心生

個頭咁似關平

點解男人個心口咁大舊

同一個人黎？
雖然上面都唔係好樣， 但係下面真係男人黎喎。 終於明白乜野叫易容 。

餅印喎⋯⋯

個髮型同眼鏡累事

其實事主幾慘, 無端端比人擺上枱

係同一個

相由心生
btw,係咪上海仔私生女？

一模一樣

[red] 「他媽我到底得罪誰了，出門看個房子、買個飲料而已難道還要濃妝豔抹畫的跟蕭機掰一樣才能穿這樣出門嗎？」[/red

咁我都未見過有正常女仔著到咁去睇房買嘢飲

人地AV女優都係工作中先著到咁，
日常生活衣著都係好正常好大方得體。
唔通條台妹開緊工又話我地知咩

性感同低俗其實係兩樣嘢嚟，
好明顯佢係後者。